2019叫春post

煩夠未

第一次認同你條仆街

好開始嚟

屌你老母

你地結婚未

隻揪

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

reported

Join